絕食者上山都出長盾差佬

係咪又要鎮壓呀

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

班狗少條汗毛都講到自己要入icu訓下咁
陳伯咁勇武出盾正常啦

屌你老母臭化西係度要個絕食者30幾度係度焗

係度拖拖拖拖拖拖拖

班差佬係咪想焗死佢呀

班撚樣真係垃撚圾